"Er is nu _sense_ in," zeg ik.
"Verhuur op geen kosten niets; verhuur van ain't no trouble; en als het enige voorwerp, ik vind het niet erg dat we destijds het honderd en vijftig jaar.
Het zou geen stam mij geen, nadat ik ben mijn hand.
Dus ik zal kuieren langs en smouch enkele case-messen."
"Smouch drie," zegt hij: "We willen een zaag."
"Tom, als het ain't unregular en irreligious naar sejest," zeg ik: "Er is een oude roestige zaag-blade rond ginder blijft hangen onder de rabatdelen achter de rook-huis."
Hij leek soort vermoeide en ontmoedigd, en zegt: "Het is geen gebruik om te proberen je te leren niets, Huck.
Doe mee en smouch de messen--drie van hen."
Dus ik gedaan.
Hoofdstuk XXXVI.
